英國外相藍韜文：DQ破壞高度自治

Foreign Secretary Dominic Raab said:

China’s decision to arbitrarily remove elected pro-democracy Hong Kong legislators from their positions represents a further assault on Hong Kong’s high degree of autonomy and freedoms under the UK-China Joint Declaration.

This campaign to harass, stifle and disqualify democratic opposition tarnishes China’s international reputation and undermines Hong Kong’s long-term stability.

做野未？

一野成個立會制裁啦

英國制裁未，好慢呀

制裁未呀日落狗

英國制裁出師有名 又大影響力

英國：關注下咪算，睇定啲等埋拜登上台先

Noted with thanks!

關注下

咪就係

up

又口藍

口交藍

lip service again?

香港戰線就互相抽水
外國戰線肯一齊努力未呀
幫手啦

制裁未呀dllm

係咪又要眾籌登晒全英報紙先得

PUSH

北京電視機

美國都制裁名單啦 英國制裁未

日落帝國

英超BLM 香港wfc

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

uk出咗bno visa已經當盡咗責任

重複又重複

打咀炮

其實英國係咪齋噏唔會制裁，開放
BNO有咩用 有錢移民嘅移去邊都有能力

啱啱瞓醒？

抵死啦，鬼叫你做支那仔拎特衰，怪就怪你父母

口交部

其實事實就係咁，香港前路茫茫，冇人知以後會點
難聽講句，如果唔走，一係一齊死，一係一齊做港豬
97後既手足可以依靠父母bno，亦可以去留學，如果真係有需要既，可以去政庇（好多前線手足都可以申請，非前線就睇你既參與程度），到咗當地，我相信好多手足會願意幫依班人

利申:冇bno，父母都冇，96後
所以我都幾絕望，想都都冇可能
依家只能靠留學，不過英文又唔係咁好
打算再睇多一段時間

冇發post叫空account

retweet

係啊！我睇到唔少有bno既人都好猶豫
有錢，就會煩個邊買咩樓，點返香港，做太空人
冇錢，就煩個邊難唔難搵工，只夠比visa點算

仲有唔少屋企人唔去得

所以心態好重要

英國同美國好唔同
佢地係well planning 之後先放風
Bno平權講左咁耐都只聞樓梯響
到5+1 一公佈已經有好多detail

英國留底落來最寶貴既制度完全比共匪拎走哂

咁我又覺得兩個case都諗得太extreme
諗買咩樓不如諗搵工最後搵到係邊做野先諗
唔通一野買左manchester 但發現搵唔到野做出番london咩
又唔係香港可以大西北番中環

冇錢就無錢極我都覺得要十幾萬
剩係visa錢加2.5年醫療都2萬
未計你當地租屋可能要deposit 半年

不過錢呢個就好睇平時有無儲錢之類
月光族就算啦

共產：佢地香港習慣咗DQ...

做緊喇
班伐木工斬緊樹
等造紙廠整好啲紙就可以開會

直頭成個香港炸左
英國:中國破壞香港
完

stand with hk
please take action

仲有個半月就完2020年
共管幾時先發生

唔明嘅唔駛理我

仲有自治咩?

做野未?
又學口交部? 好嬲好嬲?

咁係97前大陸出世既民主支持者呢？

比你bno去往仲唔夠 你留係香港都係承認咗呢個制度 無論你願唔願意都好

快

一早無左高度自治啦

九七前，唔係九七後

咁只能怪老豆老母唔生性

有三個字個腦直接出咗蝗語配音

伐伐伐伐伐木工

如果侵cup唔到我驚佢好快縮返入老母度

咪傻，同美國制裁影響力完全無得比

環球制裁同地區制裁分別

急就自己去英國申請asylum啦

之前有師兄試過，自己search po

錢都係睇人既姐
官方未公佈6個月生活費
我講個啲只係常見例子姐實在好多人因為依啲問題，猶豫幾時去，同去唔去
有唔少人話夠官方講既6個月生活費都會照去
咁姐係生活費未必夠可能要訓街